[VAPE] Vaping-電子煙友埋嚟傾啦-4

[warning]未夠18歲嘅小朋友，請在家長或信任嘅大人陪同下先好閱覽此post[/warning]

Rip Tripper:
Smoking is Dead,Vaping is the Future and the Future is Now.

Post 1
Post 2
Post 3

大陸蒸汽巴士電子煙教程（簡體字）

關於vape嘅基本嘢可以睇下面呢個台仔出嘅pdf

比新手參考嘅電子煙設備：

*淘寶一般的新手單電調壓盒*
joyetech evic vtc mini 75W （所有功能都有）
vaporesso target pro 75W （所有功能都有，套裝OK）
eleaf istick pico 75W （夠細，所有功能都有，套裝OK，不過用24mm以上霧化器要加散熱片）
smok koopor mini2 （knight kit） 80W （無bypass，套裝OK）
cloupor mini+ 80W （我無用過）
ipv d3s 80w （我無用過）

*淘寶一般的成品霧化器*
aspire nautilus mini （細煙）
aspire nautilus x （細煙）
aspire triton 2 （細-中煙）
vaporesso target pro （中煙）
eleaf melo iii mini （中-大煙）
cov vengeance （大煙）

*18650電池*
Sony VTC4/6 (30A)
Sony VTC5 (25A)
Samsung 20R/25R (20A)
LG HB6 (30A)
LG HE2/HG2/HE4 (20A)

iqos 算唔算？
岩岩去完日本好多人食

留名

LM

巴打

淘寶買緊油，有冇巴打試過乐醇烟油? 深圳自調，價錢超平。睇過大陸Forum評價唔差，但係淘寶評價有人話味道垃圾準備試伏

做過少少資料搜集後，0mg淘店（排名不分先後）：
乐醇烟油
丝语蒸汽电子烟
小马哥蒸汽烟
云端旗舰店
老罗自制烟油店

非打手 。如有巴打試過以上舖頭嘅油，不妨評價一下。

我在絲雨買過支SteamWorks嘅Anarchy in the UK，比我在大C買果支淡味，顏色又淺好多，以後肯定唔敢去絲雨買呢支油

樂醇就只係買過一支PG，對大陸煙油都係無乜信心

0丁大路都係漠北,一品
有間叫總統蒸汽都幾多0丁賣，等緊佢運落嚟試試

留定名

冇食煙習慣上星期貪得意買左支黎玩
想問電子煙係咪玩煙圈？有冇咩特別技巧？

點解d成品芯咁易燶

上個topic比個低能仔打爆咗1001，D人真係欠屌

繼續答番巴打個問題，其實你驚嘅可以加塊散熱片隔住個mod同個霧化器先冲水，冲嘅時候先開水喉然後將個mod斜斜地向下慢慢隊埋去冲水咪唔容易整濕個mod咯。

其實條片嘅youtuber有樣嘢唔啱，就係唔應該用機械桿咁做，因為隻霧化器太高電阻可能好難燒紅，太低電阻又會好危險。另外每次乾燒完都應該check下個coil D螺絲扭緊未，乾燒有可能會令個coil變鬆。

無散熱片不過都唔該巴打

巴打你玩左幾個月 啲資訊都咁有用
香港真係好撚慘 完全無一個論壇係關vaping事

淘寶煙油續問：

遇上唔肯直送液體去香港嘅淘寶賣家，可以用非官方集運公司送抵香港。
非打手，不分先後，如有更多公司推介，請出手。
神州集運
南海集運
DimBuy（？？？）

我查詢神州集運客服，表明走敏感件，寄嘅係煙油，客服就即刻話要額外20元附加費（無論自取定上門都要）

神州集運自取點總費(假設1kg)：
首重$16+附加費$20=$36
同佢講咗係煙油之後，即刻海鮮價升 ，好似好搵笨咁

我未查詢南海集運，有冇巴打好推介? 寄件時應唔應該表明係煙油? 我怕遮遮掩掩，到時萬一扣關，集運公司唔肯認數賠款。

因為乾燒咯，而乾燒係因為D棉花吸唔夠油咯，而D棉花吸唔夠油係因為你吸得唔夠YouTube D鬼佬咁大力咯。。。我都係估下咋

我知咁問實比人屌
但想問 新手想玩下
要幾錢 香港可以係邊度入手

集運公司淨係同你運嘢，點解扣關要認數賠錢？
如果你運無丁油，根本唔犯法，集運公司收附加費係乘機搶錢嗻。
如果你運有丁油，無論你報關係咩貨品都好，比海關查到都會扣貨啦。
所以關鍵就係“報關”呢兩個字，明白嗎？

丁油入境犯法架on9仔
之前台仔被人玩到要有身份證copy先肯寄
你估集運會唔會同你冒險？
再者私人集運一早講左d野比海關沒收唔負責架喎

液體／易燃品應該算係禁運品，煙油中晒以上兩樣
咁係咪粒聲唔出，唔駛表明物品類型，直接落單集運?
比客服問起的話點算 講大話?

我認真全部玩0丁的
尼古丁會上癮，不了

Google “vape hk"，有一間係無中文字嘅，FB有佢個地址在西灣，要幾錢你自己睇啦

上癮係自己心態姐

琴晚上深圳收貨, 6支6g丁油.
香港唔比賣姐, 冇話自用唔得掛....

淘寶咁多叫“油”嘅產品賣，你話佢地係點運比個客呢？
咁係咪粒聲唔出，唔駛表明物品類型，直接落單集運？<<< 你都問得幾可愛，做你條女真係唔驚你去偷食

香港無牌管有尼古丁都係犯法

新post留名

一講到丁就係原罪係雞係公廁，好彩我呢邊無你地咁嚴，直寄上門or搵代收都無問題

有興趣去深圳個展請email聯繫王小姐

仆街,你講一講我即刻上正苦網睇一睇, 唔好話帶返黎,有丁連食唔比....
考京京

集運啲野 自己揣摩下啦
唔好咁明目張膽講落去 始終多人mon post
畫公仔畫出腸 大家唔開心

下次要加埋條例，嚴禁傾集運傾到咁detail

支飛行員堅定流既

Agger ，反正呢D都同電子煙無乜關係，以後邊個傾親就

不如宜家開始禁講點運啦
有人提就一律不回

所以我填左花生油
冇收到$20

我上次係深圳拎完過關返香港手持3支試用裝比海關周到

有D身痕想買支18350桿玩下，不過就唔知有咩電可以出15A，15A都夠我玩

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（现货1：1 king v2 mod 国王狮子2代 白磨砂 电子烟机械杆 喵家正），快来和我一起瓜分红包】￥tWfEjNz29G￥
我買咗呢枝幾好，兩用電

唔可以直接入去

同問

好抵，已在購物車，Thanks

精工

我都買咗$11.11勁抵屌

新手唔敢用桿

唔好買，碌桿咩材料無講，電極黃銅鍍紅銅無撚用。

我要問問，轉頭覆

528LP真係好好玩

DIY得好撚靚
相比自己個啲真係

大家有無上開啲台灣 大陸嘅電子煙forum???

到貨，今晚有野玩

紫鴨 食唔慣

法師rta，有排你搞

純vg 黎自邊到？

有無巴打知係gearbest買野要幾耐到？
佢寫個送貨時間係10-25日個範圍咁大
之前有巴打話間野到左貨都仲係寫住processing
有無巴打係呢間野買過嘢知時間

做咩唔加多少少錢做expedited... 用順豐落黎先3-5日 快好多

睇張刷刷卡都知係小馬哥

[quote]到貨，今晚有野玩

28g唔多啱用在法師，如果你要用可能要並繞。

法師唔難搞，只係上棉部分比較tricky，上youtube睇都幾條片就識。入咗油唔好隨便再打開上蓋，否則可能漏油漏到你仆街。。。我今日先賴完嘢

佢來自淘寶

VG唔係小馬到買

買錯左Tim
巴打請問點並繞法？

今晚試下係咪咁唔掂先

呢道有講

想請教下呢個係咩settings？食咩油會啱D？

d味好淡

其實唔並繞都得，繞多幾個圈，用mod box應該夠力推高ohm。BTW，你原本打算繞幾多個圈，個圈幾大，target幾多ohm？

大家嘅電池通常幾時充一次？？
唔食就去充 定用晒啲電先充？？

好高深啊巴打，我啱啱從成品上DIY

等我推薦下呢個settings：8/9圈，3.0mm圈徑，0.94ohm，30W開始食
玩DIY一定要識呢個website，我都係哂靠佢

分享下先 買左第一個RTA Merlin Mini
易上絲 結構幾簡單 清洗方便
唯獨搞極啲棉都唔係好理想 導油孔4個但個導油都有啲慢
連抽幾口會易焦 推緊40W左右

Thank you 巴打

換其他綿,.唔同綿導油同吸油同口味都差好遠
試下火水綿,.導油同抗燒都好好

唔食就去充,.唔好用盡先充,.傷電

係咪棉太多，越多棉越難導油，棉尾唔可以塞實哂個窿，睇下YouTube D人大約點上棉，另外你隻油高VG都可能會導油慢，可能要露個油窿出來食

4個窿嘅rta棉花要點塞？ (eg牛油果24,quad flex)
塞嚟塞去一係太大嚿塞唔入個wick hole,個尾一係"那"埋一嚿另一邊出,好似導油冇咁暢順
見其他YouTube 好簡單一反就塞得入冇多冇少

你講嘅霧化器其實叫RDTA
呢道有比較詳細嘅講解

唔該曬巴打

我未食電子煙之前已經諗過呢個問題，你有興趣可以刨下呢篇嘢：

我嘅做法好簡單，用哂先充，鋰電嘅壽命始終同充電次數有關，我就唔想充太多次。其實“用哂”嘅定義唔係你睇咁簡單，好似我部SMOK機，舊電到3.45V就當無電，同“無電”嘅定義仲有一段距離。反而最重要係買隻靚嘅充電機（例如NITECORE D2/D4)，因為唔適當充電對電池損害更大。另外大電流都會縮短電池壽命，如果你想玩百幾W嘅大煙，最好係買部雙電機，而唔係build個0.08ohm嘅coil推粒電去40A以上。

我既第一次

閃電ULR 24G 3.0 5 0.28Ω
食乜柒都得

RDTA? RDTA我淨係得LMC,.直接扭開放落去

我用牛油果，佢個wick hole細好難塞，可能我渣

太近入口氣 掂到會造成短路
太多圈 中間棉花好快糊 導唔切油

仆街,辣喉

多謝巴打教路等我改善下先

搵支繞絲棒督入去,.長綿腳記得碎腳,.上油更快

咁多圈糊硬
并繞啲絲你拍唔埋口感影響好大
絲唔好掂到氣口同倉壁會短路
上完綿入油唔好入曬,.先入3份1睇下怕唔怕漏

一早已經話呢個RTA麻煩

所以頭先建議你做9/8圈，個coil大約3mm長就唔會導唔切油，你宜家太多圈啦，法師太多圈其實容易HI到邊都會短路。另外唔好塞實D棉落個窿度，棉要鬆但要遮得哂個窿。

圈已糊

我都用Avocado
導油細先易搞
鳩塞都唔漏 又唔會導油有問題
前提係你棉做得好

Avocado 24報到
好好用無問題，鬆繞可以睇到個芯有無燶，倒轉都唔漏。其實佢個窿4mm，如果你build 3mm嘅coil都穿到棉，無理由穿唔過4mm嘅窿

比個示範你睇啦，呢個係比較大煙嘅settings，24g/8圈/3.0，我另一個法師用26g/7圈/3.0就剛剛好煙量。

仲以為你用22G，呢次我既竟然低ohm過你
LP個嘴咁大，應該係適合你玩大煙多D，所以我買咗舊版

大家穿棉有無固定整法

我自己無印綿 22蚊百鳩幾塊

我先將塊棉一分四 可以穿四次分量
之後都係撕底面硬身嘅棉 之後慢慢伸展
伸到有闊度大約半塊咁 就兩邊向內慢慢圈
長度不變 闊度比圈徑更少
之後對摺 長度變左一半
剪少少發熱絲對摺 夾住棉花就上得

其實我完全係跟佢咁 但我選擇圈

我之前都係用呢個方法 但成日都整到太緊

唔使咁整架，一塊棉分4份仲要對摺，厚到暈
我穿3.0圈，一塊棉分6-7份唔會對摺，不過我撕底面硬身棉比較薄，之後“初”一邊棉頭穿線圈，揾個尖嘴鉗在另一面拉就得。“初”果部份穿完圈就剪咗佢唔用，再梳下兩邊棉就用得。

好
下次想試呢個

照用無印棉試

而家用緊bacon v2.0 其實覺得ok 係可能自己未夠經驗分岩岩好既份量去塞住導油孔

我博老命塞實個隆 怕佢漏油

慢慢減少個綿量試到啱又唔怕漏為止，每個a脾氣都唔同要時間去摸熟。
記得唔好塞死，用唔同vg油塞幾緊都有分別，我最癲同一個a試過一日整

平時食24g 0.2~0.3多，食口味無必要低過0.2晒電又晒油
LP比舊版電極闊倉身矮，口味濃唔少
你個係紅銅?好快變黑

訂緊呢個嘴正廠130同精工49，睇下精工怕唔怕個logo甩

新舊528通用

528

而家就係呢個狀況 每次feel到導油唔太得 焦左就充滿鬥志又再試過另一個份量既棉花
最專心既時間就係搞粒霧化個時
多謝結衣巴同業餘巴

玩下其他綿，綿既世界都好大，我近排試緊台灣出戈堆綿

唉！睇左呢個，又睇咗好多片，個個都揾隻手係咁“卒”D棉，其實隻手好多油唔多衛生。無印棉嘅好處係可以用較剪準確咁剪需要嘅分量出來，我自己整3mm嘅圈就大約剪8mm棉，剪棉要順棉紋剪；撕底面棉嘅時候用鋼頭鑷子就可以好薄同準確咁撕，上完棉梳棉就用陶瓷鑷子個尖慢慢梳。

我自己唔會盡信網上D人嘅做法，通常參考完然後自己歸納來做。

聽日到貨，加埋420油感覺上應該有加分

係呀！玩兩三日就變黑，不過為咗襯支紅銅桿無辦法

紅銅桿有排你磨
我搵個電鑽開慢速鑽頭包眼鏡布點少少省銅膏，極速拋光打磨，屎忽痕再搵模型噴油噴埋佢改色

呢隻真係for 食420油？

唔係，只係啲玩野配件
感覺上好420

到貨！有野玩啦！好想快d試ching介紹果隻台灣四季春

[頭盔]四季春2日啪完一支訂緊兩支番黎[/頭盔]

btw 點解買精工528

我都等梗

睇D反光位就覺得噴得幾專業

精工528造工唔得掂？

我有兩個正一個精，精戈個一品買紙盒裝唔知同你戈個有無分別，做工差好遠，用起上黎差別不大。

睇到有部雙電機
Joyetech eVic Primo

好似都唔錯咁

會唔會有兩個用途

做工差好遠，用起上黎差別不大 <<< 完全同意，幾何學上精工同正品差別好細，我諗攞機度煙霧成分都好難度到咩分別，咁造工就好難講，例如我隻一品買嘅精工面紗RDA，個正極竟然唔夠長上桿

食左頭幾啖都好好，之後開始有d油吸到落個嘴度 想問下巴打係咩原因同點改善？

幾w幾Ω ?

因為個入氣位對唔正個發熱線，你食嘅時候要擰正霧化器底部果兩點一齊。

大廠機嘅功能都無乜大分別，你覺得靚就得；成品霧化器果度評論都算中肯，頂進氣起碼唔會打直漏油。

咦！好似對正咗喎，頭先睇唔到。。。我發覺呢個霧化器唔洗開咁大Watt去食，例如同一個settings，在法師開42W，呢個我開31。

0.61 ohm 48W

檢查下係米綿太少塞唔住油孔

就咁睇落就太高Watt啦，估你用緊26g 8圈，或者好似我咁減低D Watt試下；其實我都有少少類似現象，唔係D油炸入口，而係D蒸汽好足但又唔係好熱。

第一次用Rta，想問下我重新整個coil塞過棉係咪要倒左d油先做到？

關氣孔到轉佢一陣再扭底坐出黎搞，我印象中wotofo有幾款rta可以咁搞唔洗倒晒啲油，唔知呢隻得唔得，試下。

謝謝巴打

等到頸都長

爆谷

好多煙油都可以用批發價買到 有興趣一齊夾add我telegram : ngohaimkjai

烏龍茶鐵盒個d 168---->98
藍莓爆珠搵到85蚊枝
其他味都應該可以問到

我用南海幾次都未試過比人扣 寄件我寫工具套裝

深圳電子煙展已開放裝上報名，想去請用wechat直接掃qr

Flashbang冇個加油瓶？

外星人大陸廠油

有吖，其實係買個flash bang grenade 多過枝油

屌 以為外國野，巴打講完唔敢用

你小心d公開夾睇住比狗周到

外星人同大P油都係同廠大陸出，我都中大P伏

我都搵到窿路 攞批發 有冇巴打有興趣夾serpent mini
之前同fd夾過買油 係正品 5個起訂 有意留tg

舊post提過輕輕一推

有吖，其實係買個flash bang grenade 多過枝油[/quote]
其實我都只係想買個加油瓶
完全對支油冇興趣

大P油見d人講幾正
但係外星人果隻

果個係Avocado 24??

請問大P油係指咩牌子？

淘左IQOS 等佢寄黎

之前搵過唔知深圳乜尻生物科技出產

精工24,好平

大家都係大陸油，外星個枝衰咩？

睇左4個post終於入左手
已經使用前滴左3-4滴入個coil
再入油等10分鐘

第一啖即咳
之後開始慣 都係食低少少watt數易適應d

但個味就有d怪 可能係支油既問題
買左支日本redbull油 聞就好香好似樣
食落就怪怪地 又唔係燒焦既味

遲d買返d 正常d既油再試下

用緊咩霧化器？

gemini

水果味最穩陣，奶味兩極，煙草味較嗆喉

求mylk評價

上個post有巴打問邊個utube channel多update
睇過Mike Vapes先知原來vaping日日都有新野出
我睇完佢買左Ammit同OBS engine, 真係冇介紹錯

唔洗等 兩支都正

納米有冇試過mylk隻蜜瓜奶？

同埋上小馬，品油，大C全部有丁
想冇丁

草莓味食落草莓味被牛奶蓋過，唔太濃烈草莓味，似m記草莓奶昔
牛奶味食落好香，唔錯
mylk有焦糖奶油冇買到
Btw 紫鴨，沙冰同爆谷好撚正
兩枝冇丁一品買

我想試MYLK焦糖果隻 不過都係有丁

個人認為 原味奶>香蕉奶>草苺奶

我覺得Redbull 好難食

冇 我淨食純奶同士多啤莉

香蕉奶如何 淨食過1,3

香蕉奶隻味好接近原味奶 但會滲少少香蕉味 都好正

唉 我依家都覺
陣味真係好怪
本身鍾意飲就買黎試下 點知中左伏

茶味有興趣 bTw 要幾多支先有批發價

三隻你都買哂？

食得多會唔會感覺好甜？

買晒啊 同朋友一齊食

香蕉會甜啲 其他唔會

似唔似韓國隻蕉奶

無買錯嘅，其實我三隻都試過，同你排序一樣，不過只係買原味食，考慮緊買埋其他兩隻。你食有丁定無丁？

見你地買咁多味應該冇走雞

都似嘅 不過都係原味最正
我食無丁架

識食梗係盡量食無丁，有丁奶咳死，爆谷都係

邊間有冇丁？全部有丁

一品 三隻味都無丁

明明見到有
上去跟進下先唔該巴打

你用電腦上 佢有得揀架

已解決
App都有

如果鍾意奶味，就要試埋choco cow嘅朱古力奶味，都係無丁最好食，就算3丁都可以接受

奶我試過haunted house
感覺幾好
下次試試

睇嚟我食左幾ml 小綠人6mg係玩命

呢隻我都有買 味有少少淡 不過都有啲味
我唔中意用佢個滴嘴

小綠人唔足丁嘅，我係覺得佢唔好食，太甜食幾啖就頂唔順。普遍馬油都唔足丁，唔使驚。

濃得濟
覺得溝幾滴應該唔錯
業餘巴有冇聽過馬油，mr juicer ?

無試過呀！其實我唔係好鍾意食馬油，太甜，唯一一隻鍾意食嘅係水晶藍莓60ml，抵食。

有冇巴打食過烏龍茶味既油
求推介

同聽講冇咁穩陣

茶韻啦
桂花烏龍好正

但聽講桂花個隻好甜 巴打有冇食埋其他個兩隻味

有冇棉花糖味煙油介紹？ 類似都ok

Marshmallow man

救命啊巴打們，隻法師比我玩到着火

做絲真係唔係一件易事

我之前隻RDA都試過着火 好似係太多棉，同發熱線中間d棉索唔夠油，好似係

雲神 藍莓棉花糖 會上癮

搞咩黎

著火

有無辣親嘴 真心問

d油喺個air flow 度嘔曬出嚟

我上次吸左一啖覺得好撚熱，跟住一攞開見到著左火，個肺好似燒親

咁即係唔得，以後rta入油都係，整好入1/4試下先。

其實你地有無燒絲?
同埋明唔明咩叫燒絲?

正常燒好絲唔會咁易著火，我玩左幾年都未試過正常用會著火，一定做絲過程出問題。

其實係漏哂成倉，定係漏咗3幾滴，因為倒轉漏嘅可能係已經入咗絲台上面嘅油，而唔係儲油倉嘅油。

有丁？

原來有卷ni80被我遺忘左未用過，試下先。

買完玩左一次發覺唔岩玩，有無人有興趣接收？ 全部野加埋原價$460左右，現放$350
有意可tg：krisxx

太多絲，線圈又合唔埋

你無絲燒拍番埋?

我係試果陣時著

鎖實左 點搞。 用埋洗碗手套都唔得 隻手損哂

搵塊布包住個夾扭唔怕整花，無就買個，做絲用得著

燒絲果陣著

連洗碗手套都唔得，其實係你唔夠力，定係仲有少少滑，因為如果有殘餘煙油都會“線”手；如果真係唔得，唯有用鉗暴力解決。

暫時搵到既都係 3mg 但個口感真心好

燒絲唔好太高W，我玩到0.08Ω都係用15w慢燒

咁大煱

太高係咪一定死硬？
我用25w

開到咁高Watt就係咁，RDA第一啖係吹到見到出煙先吸，鬆掣之後要吸埋發熱絲餘熱出果D蒸汽，減少倒汗水就無咁易啪一聲，無咁易黐滿油。

不如大家參考下呢到講嘅上棉技巧，咁就唔會咁容易導唔夠油燒燶棉，或者塞唔好搞到漏油

正常，LMC RDTA出名炸油炸到閪咁
呢隻花絲發熱較慢，可以適當提高W數

巴打們 想問下點解我部機打直放咗成日
但係我一吸嗰陣就有炸油彈上嚟？
我已經睇過吸嗰個位無油
應該唔係倒汗問題
我係用成品機同芯 kit set嚟
情況就係我較到29-30w 閂到好細個air flow 細細啖咁吸都爆油
23-24w 開大個air flow 就無事/好少彈
已經跟足巴打教咁唔禁制先停吸
係咁彈油搞到我好淆大力吸

咩霧化器，成品芯幾多ohm？

0.3ohm

0.4先啱

原來rda係要先吹後吸! 之前成日覺得啲味唔夠出，以為係個別rda問題，依家唔同哂

0.4ohm要40W起表喎，細airflow其實容易積累倒汗水，如果你驚開40W會炸，可以試下開40W嘅時候禁掣在airflow位離開少少吹下先，再唔係試下換個第隻芯，有時D芯係壞壞地。

唔該巴打 我試下先

原來你隻係RDTA，不過RDTA都要咁做，RTA同成品就唔可以咁吹

跌落渠的肥仔巴打係咪到啊
有無tg
有啲關於南海xx嘅野想請教下你

紫鴨pgvg5050 fill爆3ml tank 抽幾啖就冇乜油剩
但係冇漏油，d油去咗邊？

幾w食

.38 36w

想問啲霧化器係咪通用？
姐係我買其他霧化器裝落pico到得唔得
另外想問如果想玩濃煙大煙有無成set
介紹

如果一禁已經有炸油聲係咩回事

有可能棉太少

但係我係新入舊棉

新手上路點玩好？
人在英國，平時有食煙，想轉電子煙玩，有冇D平有好用既套裝買？我又唔洗話DIY咁？

睇第一頁有介紹

其實Vaporesso嘅芯係比較大聲，未必算係炸油，有懷疑就換芯試下

英國大把實體店
去吹下水
有心水再黎問

唔該晒巴打
而家無問題

Pico只可以用所有510接頭嘅霧化器，不過如果要用24mm嘅霧化器要加510散熱片。想玩大煙就買SMOK Alien 220W Kit，抵玩

到我有興趣你點解決問題

我玩RTA/RDTA嘅成長路，交咗唔少學費

原來ni80好好玩
比a1易發更熱低Ω

3個月就10幾個

巴打好有米

人地一對波鞋貴過我呢堆嘢

好幸福

右二個粒係Mage GTA ?

係Mage Combo，可以做RDTA或者RDA

因為低ohm，你玩桿就梗係會爆好多。如果玩盒用同一個Wattage，其實A1線嘅發熱性能比Ni80好。

今日新手上路 買左個 Joyetech

食既時候枝野頭果部份近個吸咀有少少暖係正常？

明明已經並缐，點解仲會糊

[quote]明明已經並缐，點解仲會糊

其實食耐咗，成個頭都少少暖，正常現象。

有冇巴打有買一品果個CKS 將軍kit
688rmb dagger+ No 9
會唔會係fake 咁抵屌

導油唔好。我拆個coil出來，成果coil嘅棉係濕哂嘅

你講個個可以裝落pico？

導油唔夠
1 . 綿太多，睇落又唔似
2 . 裝好晒入完油放置佢幾分鐘先好食，要等油慢慢導入去
3 . 每一口唔好太密，要時間導油

Pico可以用所有510接頭嘅22mm直徑嘅霧化器，但因為個電池蓋阻住，所以裝唔到24mm霧化器，你要裝一個22mm嘅散熱片升高個510接口，就可以用到24mm直徑嘅霧化器。

成品霧化用法師定toptank mini好
定各位巴打有其他推介
利申：超級懶唔想用rdta rta

我用機械盒，無用桿好耐，麻煩，裝B先會用

法師成品霧化器好似唔多人用
toptank mini好多人話漏到仆街
我第一頁介紹咗D成品霧化器你可以考慮
其實你可以Google下你想買嘅霧化器再加個“leak"字，就知道邊個霧化器最易漏油，唔多漏油係買霧化器最緊要嘅條件。

好呀 唔該曬巴打

我得左啦，多謝巴打們教路

我用緊成品gemini (跟上個post既巴打用)
有得關上下氣孔 唔易漏
暫時都okay

新手留名

Top tank mini 成品漏到仆街
我都係用佢入面比果個rta 先唔點漏

利申：用緊

Gemini通常都用rta果隻wo

成品應該都有油倉門，關咗就可以唔漏

各位巴打

如果只計大煙，咩「成品芯」最好？
Smok嗰隻？

smok tfv8 好大煙

tfv12應該仲大

我本身用緊limitless plus但棉花成日整得唔好嫌麻煩先想用成品

有無巴打試過iqos?

Tfv12 應該未有得賣 仲係 preorder

Thanks 2位

嚟緊鬼佬會有呢隻油賣，有無巴打試過？買唔買得過？好似有三隻味

其實你都可以考慮Vaporesso隻Gemini成品tank，我未用過成品tank，只係用過RTA。Gemini有上下進氣口，有油倉門可以防漏，好多芯可以揀，EUC芯比一般芯平一半，可以用陶瓷芯，又可以用aspire triton 2或者eleaf melo iii嘅芯，如果我會再買成品tank，一定買佢。。。不過RTA口感實在太好，唔會走回頭路啦

煙油其實可以睇下呢道：

我都有支Lucky 13，買咗試兩啖擺埋咗，個人本身對於呢類味道麻麻地，你要自己去試下先知，畢竟口味比較個人。

兩極，最好試過先買

留意smok同ijoy
兩間廠都係走大煙路線，鬥出底Ω成品芯

食過兩隻
Lucky13
Lucky bastard

13好食啲 好似係奶油咖啡味 幾正

得者唔記得左 無咁好食

油最好自己試 佢啱食唔代表你啱食
百人百口

唔記得講
唔同霧化唔同setting又唔同味
所以最好親身去試

混編測試

0.08

危險動作，請勿模仿

唔玩桿低ohm無問題嘅，係嘥電嗻

桿我有碌LMC全銀可以用，不過滿電4.2v燒兩野就得番3.8咁玩無意思。

-1

試左鐵盒鐵觀音，好正呀！但好似冇咁耐燒，半日就去左大半缸．
小馬再特價的話必掃

鳥龍我覺得最正

不得了，0.12Ω口感濃郁超大煙

我見你之前推介左鐵觀音同四季春 淨係買左呢兩隻
無入到烏龍

下次試下，都係鐵盒裝的

結衣巴可唔可以講下個絲set up

另外有隻叫茶韻我覺得都唔錯
文山鐵觀音烏龍

50/50 3mg

岩岩fb 見到
好似幾抵
純分享 非打手

demon killer Alien Clapton +UD a1 24G 并繞
3.0mm 5圈
0.12Ω 150w

鐵觀音係咪紫色盒，有無回甘味？
烏龍我有買，茶味好濃，不過少回甘味。

如果只用24G既絲 5-6 圈其實做唔做到大約呢個效果？

普通絲口感同煙量同花式絲完全係兩回事

明白

如果以漠北同極客個價錢相比，或者idvape其他產品嘅markup相比，係好平嘅。如果係你玩嘅第一支桿，都買得過。否則，桿係show-off嘅嘢，就一定買美國貨，例如AV, Tugboat, Rig Mod, TVL, Rogue, Complyfe, Kennedy呢類牌子。

呢支好撚好食

想問食完啲油 想換另一隻油果時 點樣處理個儲油位？

正撚過美極，撈飯一流

全拆，沖水洗
換芯

可唔可以講下有幾好食？
有茶味？有無0mg ？

Vgod大陸野買唔買行過呢？

我搵唔到有0mg
茶味清香，正撚到呢

唔好買，品控差，開關制用耐左會卡，用桿最大忌卡制

boom

等緊支爆谷落黎
好心急

以前覺得用花絲好型，而且花絲係買嘢送嘅，第一次DIY個RTA又懶，直接攞來用；後來發覺用花絲特別容易炸油，我今日換番普通A1，又易推又唔會炸油，又無咁積碳，花絲都係留番RDA玩大煙先用。

準備定入坑 日日睇淘寶

諗住買咩機、霧化器、電池、煙油？

Er...我係上個post Merlin rta 個柒頭

咁佢個vgod trick tank pro買唔買得過？本身諗住出糧買

仲以為你係新手。。。我最鍾意踢人落坑

還好，外表幾靚既，用落都ok 。
桿就算撚數啦。

好撚貴 個packing 又有棉又有絲
我想再粒霧化姐

Vaping 真係好好玩 變化多 唔只煙油 好多野可以慢慢睇慢慢學

呢D嘢貴有貴玩，平有平玩，最緊要玩得安全，大家交流下技術玩得開心

玩SMOK機嘅巴絲注意
如果隻機在sleep mode嘅時候轉霧化器，個電阻值係唔識轉番，咁有咩問題呢。。。如果你換咗一個低ohm嘅霧化器，隻機實際會出比顯示大嘅Watt數，分分鐘燒咗你個芯；相反，如果你換咗一個高ohm嘅霧化器，佢只會出唔夠Watt，最多都係唔夠煙

所以最好撳著個screen先換霧化器，同埋留意個電阻有無轉番啱先用。

Vgod trick tank pro有一刻俾佢吸引左 見到佢隻磨沙黑
後尾睇到個價 不了

跌落渠的肥仔巴打去左邊

仲煩緊南海？

係 錢就俾左 搞唔掂

我自己就覺得rda同機械桿先係精品，可以唔睇性價比去買，其他嘅嘢就最緊要抵玩同少問題

有冇興趣一齊研究? 我都係英國諗住上路

叫我做咩？

認同

有無tg 有關於南海野問下鬥火

我都想係TB 入啲油 但我得星期日先係屋企
公司又唔收得野

每次換油係咪一定要換埋個芯

其實點先知成品入面嗰芯唔掂 要換？

我都想知 正常好似話最多用2個星期就要換 或者食到有燶味

btw, 岩岩支爆谷到左 即有燶味
又o拿喉
已經即換 換完等左10分鐘先食都係有陣燶味 不過無咁勁
我懷疑係支油本身個味係咁
見巴打們話爆谷好正 買左黎試
聞就好香 食就硬係有陣燶味/燒焦味 換左芯都係咁

有無巴打係咁?

太高W食？

仆街 岩岩買左
返屋企試下先

自提點啦 就算星期日都會半日
淘煙油都要小心 就算漠北 一品 呢啲銷量較多既店鋪
睇留言都有客話啲煙油俾人開過 有問題
芯唔一定要換 拆芯出黎 搵水沖佢 沖完吹一吹返少少出黎 再fing fing佢 擺返上霧化 加新油再抽吸口就ok

用dimbuy寄集運再用順豐站做收貨點，有D順豐站收比較夜或開星期日。
每次換油我都將個霧化器拆散浸一陣熱水，個芯等佢兩日自然乾，其他嘢就抹下再風筒吹乾，裝個另一個芯即刻用。

有燶就換 唔係你覺唔覺得要換
係你一抽個下入口入肺都咳到仆街 浸味完全唔純 你一定知

40w 頭兩啖已經燶到仆街
食多兩啖又好返d 但陣燶味仲係度
所以先懷疑係咪本身隻油係會有d 燶味

業巴呢個方法會好啲 我個個係心急方法黎

爆谷有丁會幾“拿”喉。爆谷本身無乜甜味，個味其實都有少少似燶。
另外有燶味係咪你開得太高，你用咩霧化器？電阻係幾多？

爆谷隻油係有d焦糖味

我都係用呢枝油有以上情況，我係用serpent mini ,0.32ohm 低過16W食先冇燶味，但0.32正常本應可以開到40W

serpent mini係單發，你用咩線做到0.32咁低，幾多圈？

再認真D嘅人用蘇打粉開水浸，或者用火酒浸/抹。

22G,3mm,5.5個圈

22G線我都未諗過要買
不過唔等如我唔知點計，其實開25W食比較合適，40就太高啦。
其實你點解覺得40係合適，係咪13.7/0.32～40？呢條公式有D害人
去呢道計啦

巴打 個芯要唔要都一齊浸

要，其實其他零件我浸10零分鐘，個芯浸個零鐘，用保暖杯浸。

電阻即係ohm ？
我用gemini 成品
個芯都係用緊佢跟機果個0.5x 芯
我開40w
但無論我開35w定40w 都係有果陣味
相信都係上面巴打所講既焦糖味
但我肯撚定果隻唔係焦糖味係焦味燶味only
咁可能係隻油問題
我食0mg，所以應該唔會太o拿喉
但頭幾啖o拿到仆街

就算係0.5ohm芯，都要好多隻唔同款，有D開20-35，有D開35-40

個油倉有倉門，你會唔會味開門就食？
另外你會唔會對陶瓷有敏感，網上有D人話用陶瓷芯佢地會咳。

油有怪味既上網搵下咩叫 醒油

長知識
我有開門食
下次轉買第二隻芯先 唔該巴打
Euc得唔得？

我建議你可以去idvape買一粒eleaf EC head 0.3ohm（或者0.5）嘅芯試下，好似$35一粒（淘寶￥65 / 5粒），呢隻芯35-60W都無問題，又無陶瓷唔驚陶瓷敏感。EUC一買要一排10粒，唔啱用擺係道就無謂啦。

受教了
一入坑就瘋狂洗錢

返唔到轉頭架啦

漏油漏到去而嗰位

一開先知咁燶 同而加好撚大力都扭唔到嗰coil出嚟

alien kit ??

喺 但到而加都未扭到出嚟

我買返黎果陣想扭出黎都扭唔到，所以照用算

抹乾D油先扭，再加洗碗膠手套

吓 你用咗幾耐 燶哂點食 咳到死
業餘巴你嗰個 扭咗未

510口無導油坑一塊過，呢類最易鎖死個a

抹乾D油先扭，再加洗碗膠手套，再唔得用鉗
凡係話自己玩大煙嘅霧化器都好易漏油，唔食最好關咗入氣口，起碼唔會漏到周圍都係。我自己就改咗個DIY頭，無咁易漏又有口感。

扭咗啦，我用鉗無咩扭唔到，換咗個RBA芯，自己DIY，完全無漏

之前試一試奶味頂唔順
而家洗過換左新juice都仲有奶味點搞

換芯 拆晒全部零件洗就ok
岩岩上面先講緊 詳細可以睇返上面

岩岩換左個tf v8 baby 0.15ohm
食55w 吹左 好大煙
新手第一次咁大煙

開100w啦，0.15開55w無野睇

慢慢升上去先 怕熱

話説而啲有咩用

睇真啲 知喺咩黎 但無袋入住嗰2條帶有咩用？純粹裝飾？

我整係油倉當防爆膠

成日聽人問DIY之後應該用幾多W去推，好多人會用呢條最誤導嘅公式去計：
Wattage=(Voltage)² / Resistance
呢條公式只係用來比玩桿嘅人估計下自己DIY之後，支桿大約會出幾多電。

呢條公式最荒謬嘅地方係，你個coil多一個圈，電阻大咗，你就反而開低D個W去食；其實多個圈就應該開番大D去食先啱。

要計用幾多W去推自己個DIY，應該用下面個網頁：

上面個例子用A1 24g build咗雙發圈0.25ohm，係建議用38W去食，熱通量係168。（38呢個數字要自己入落去）

熱通量係一個比較準確去決定用幾多W去推嘅方法，一般大概170就係比較合適的數值，當然可以根據個人嘅口味去調低或者調高。

戈個叫裝B “cool”
防滑同裝B用

啱啱入坑買咗套target mini
因為食開煙想搵返似煙嘅味
買咗阿波羅嘅經典煙草同薄荷煙草
但係兩隻朕甜味都係好勁唔多慣.....
有冇邊隻煙油係無咁甜甚至無甜味？
另外油霧化器轉油一般要點清潔先去到朕味？

係無咩可能食到煙草味

第15頁有講點清潔霧化器
無咩甜味似煙草嘅煙油有Halo嘅Prime 15同Turkish Tobacco
另外純茶味嘅煙油都唔甜，例如wood hunger嘅烏龍，茶韻嘅炭焙烏龍

有無人想試tonix 血橙 3mg
仲有3/4 支係度 同0mg有啲分別 唔係太想繼續食
擺低telegram 想要支津路就夠

巴打你意思係ohm越大應該用越大watt

幾mg?

3mg 最主要係無左個甜味同橙味 唔岩入口
唔想浪費左擺係度 兩個禮拜鬆啲喳

食開正常煙, 新手上路

我嘅意思係：睇ohm數而決定用幾多Watt係錯誤嘅做法，你要知道埋用咩線材，幾粗，單發定雙發，先知道應該用幾多Watt。

舉多一個例子，以下有兩個0.5ohm嘅settings：
A1/24g/3.0/5圈/單發
A1/24g/3.0/10圈/雙發
你話上面兩個settings係咪應該用同一個Watt數呢？

其實用幾多Watt主要係睇個coil嘅發熱面積有幾多，要用比較複雜嘅算式去計，簡單D就用網頁幫手計啦。

呢套都係我入坑嘅套裝
後面有個咁大嘅pico模型？

係啊, 新宿有間

其實你係用咩霧化器去食？

Merlin 一支0mg 一支3mg
分別太大 0mg係百寶利入 3mg 小馬定一品入既
抽落個味差太遠

琴晚開35w食隻爆谷 又無乜事
但一上40w陣燶味就黎料
個人鍾意食40w 因為暖d
35w 好似無野吸過一樣 但個味就會似返爆谷

我覺得個陶瓷芯D熱力比較分散，所以D煙唔易暖，或者試下eleaf嘅芯會唔會好D

我都覺得血橙3丁幾激喉，不過有時激喉感同你開得大唔大有關。頭先我用merlin食tea up，唔係好夠電，根本出唔足WATT，食落成口油同唔夠煙，仲幾激喉；換咗電之後，煙大咗反而激喉感仲低咗。

我用0.4 2.5 5圈 dual 大約0.5ohm 40-45w
支3mg橙味係完全唔出 仲要激喉到死
業巴講中晒

巴打 想問下有邊啲外國網有油賣？
最好free shipping

爆谷其實洗唔洗醒油 今日收貨 換左絲換左絲 食落怪怪地

係怪架
唯有食低d watt數

巴打後面也咁大支野啊

好後悔賣咗部Vaporesso 160W
單電玩70w好快冇電

食過一次怪味就無左第1次食果種SURPRISE

有無咩正油介紹？

淨係收工係屋企嘅時候先玩 所以好少買油 幫唔到你

聞就好香既
唯有繼續揾隻隻可以長食既油

食唔慣奶味

有冇口感好既rta推介

kf5,rose3,大蛇mini

隻fresh 好正

試左爆谷覺得奶味太重 有d膩

巴打有冇食過爆谷?_？我唔多鐘意隻味爆谷同你換？想試血橙

唔洗換架啦 我直接俾你 我要支津路姐

我想試 仲係咪到

業巴 想問下呢隻芯啱唔啱用係aspire triton 2 tank入面？

漏咗link添

可以，不過好難吸，個FD話個窿好細，我諗吸嘅感覺會似鸚鵡螺，係口感類嘅芯，個人認為只適合煙草類嘅煙油。

如果想食水果類 想要口感類應該用邊隻芯好？

巴打唔好意思! 星期五電話壞左到依家先記得未入數畀你，依家咩情況? 訂左未?聽日拎得翻電話到時再tg你!

Pass左俾frd sor 巴打

Okok

你係N****d 巴打？

我覺得0.4ohm或者0.5ohm嘅芯比較好，其實你宜家用緊邊隻芯？

隻tank運緊落黎未開始用
因為上個post見巴打話1.8ohm會口感強啲所以問下

跟霧化器有隻1.8ohm嘅芯，你可以試下先，唔使心急去買。

好 唔該巴打

係

原來都chur得幾快, 一樽油兩日就差唔多扯晒

訂緊佢話應該聽日出貨 唔洗擔心

之前有位巴打話
marshmallow man
呢隻棉花糖味好好食
但我搵過大c 小馬哥 一品 個啲都搵唔到
有冇巴打可以話我知邊到有得賣

我係個位巴打，我係香港買，tb唔覺有

淘寶邊度多0mg油賣？
小馬好多都有丁
香港既vk先生又貴

嚟嚟去去都係嗰幾間，冇一間多0mg
我係逐間逐間撳入去每隻煙油睇下有冇丁

可唔可以話比我知
香港邊到/邊間 買?
Thank You巴打

Vapor spox

睇Mike vapes 新介紹Adonis Plus Stab Wood 210w 主機
好靚

想問問如果梅林mini同大蛇mini邊個好？
依家用緊法師耗油耗得好快

用緊梅林答你 梅林雙發好撚正

Review bro 唔知你睇過未

28號 小馬哥好似特價

睇過呀
想買個單發嘅黎用下
但唔知邊個好

我覺得單發大蛇好過梅林，不過大蛇上絲粒螺絲比較難控制上得好。聽講梅林單發好難搞，而且梅林個絲台入氣孔太大，棉花掂到入氣孔就好容易滲油

性價比唔得，除非你覺得果舊木值1600蚊

哇 咁叉貴

想開始DIY生捱
有無需要淘返個Coil Master diy 3代工具包

靠練習補救 Merlin 漏油算問題唔大

無需要 散買啦

無需要，單買平好多

diy 工具介紹
模型剪同平口夾，剪絲調整絲用
剪刀仔剪綿花
陶瓷夾燒絲調整絲用
尖嘴夾整綿花用
繞絲器同繞絲棒
中間個陶瓷夾用黎扭A用
有齊呢套想點玩都得。

其實結衣巴講嘅都好齊，我補充嘅係：
- 尖嘴鉗要買最細平頭無齒嘅，細D拗線腳易D，無齒唔會夾花條發熱絲搞到易積炭
- 買個有測電阻同電壓嘅工作台，淘寶20幾至30幾蚊都有，有燒絲功能嘅工作台唔係必要，燒絲揾部mod燒都得

仆街 跌撚爆咗個merlin mini,

諗好換咩未?

有冇好推介?
而家有kayfun v5， tvf8 baby, merlin mini 同垃圾 Aspire Nautilus X

唔試下rda/rdta?

tfv8換個RBA芯，口感返哂來
Nautilus X點解垃圾，係咪吸阻大定吸嘴問題？
RTA我覺得Vaporesso嘅Gemini RTA幾好，22mm，有油倉門，上下入氣口，不過貴咗D
另外SMOK TF-RTA都好，夠平，又有油倉門減低漏油機會。

tfv8有用緊rba喇。

因為我都幾極端，Nautilus X對其他人嚟講可能夠平均，但對我嚟講煙又無，口感又唔算話好好，又細ml。 好處係夠細size同一定唔會漏油。

[In my opinion]垃圾[/in my opinion]

我個梅林歐姆好唔穩定 正常0.3，有時會跳到1，最痴線跳到6.幾都多 ，用桿應該炸死咗我

未入綿花係穩定0.3，一合蓋就出事

即係你發熱絲掂到個倉?

整完所有再檢查下螺絲，合蓋出事係你絲掂到倉壁

真係唔知點解仲掂到，推到氣孔上方都唔得

Nautilus X如果你吸得耐隻芯會易燶添，我都係貪佢細同唔漏易帶出街，用完哂D芯都打算擺埋一邊 。。。要夠煙又唔使成日加油始終係RTA

食左電子煙個幾禮拜, 已經食小左紅萬...而家食紅萬有D wing wing地. 真係可以戒煙啦呢次...

巴打們請問發熱絲有咩推介或者點揀？係咪會買定幾卷看門口？花式絲係咪即係講緊pre-build coil, 有無咩推介？多謝指教

閃電平衡，ud耐用性差，vb有臭味，鎧龍用緊未有評測。

花絲的話呢三篇可以睇睇，由最基本既Clapton入門
好多複合絲都係基於Cap黎整，再複雜既都有。

或者可以買成品，一盒複合絲先90幾有28個，有排你玩。

想問下呢d成品買左返嚟仲會唔會自己繞多一兩個圈？定係佢嚟到四個就四個圈咁用？

10-13w...
細煙到Hihi

呢隻複合絲較粗，兩邊線腳夠你繞多1圈
demok killer佢另一隻圓盒8合1普通花絲就夠你整多兩圈

呢個係圓盒裝

我自己就用24g/26g A1線，襟用，不過都會試下Ni80，有人話會Ni80無鐵味，電阻低咗對玩桿好D，不過如果用mod box電阻高低都無乜分別。講物理性質，Ni80嘅線發熱速度比A1慢少少。
發熱絲名牌就係temco同埋vapowire（temco附屬公司），美國製造有保證，不過淘寶唔多人賣，退一步就閃電絲啦。
花絲可以考慮“瘋兔子”，70人民幣一盒有8款48粒。我初初都有玩，因為懶唔想自己卷，後來覺得花絲發熱速度慢，嘥油，易爆油又易積炭，擺埋一邊咯。
我唔建議花絲再卷多一個圈，本身已經發熱慢，再整多個圈就更慢。

30g以上a1線邊到有得買？買咗Avidartisan Daedalus想做花式絲

最幼都只係在小馬/極客見過30g

BTW, 入番正題，有冇其他RTA推介？

之前答咗啦

有冇巴打用過評價呢隻
新手想試RTDA
見一品有，但我從未玩過DIY

扭緊左發熱線未？ 單發定雙發？

武士道係大陸人設計嘅大陸貨，唔值佢嘅標價，而且上絲唔係容易果種
新手最好玩兩柱四孔嘅絲台設計，不過點解你唔揀RTA而揀RDTA呢？其實RDTA上棉比較麻煩

啱啱買左個tfv8 baby嘅RBA，想話學下DIY個芯
想問下有乜野係要買?

第一支買發熱絲 比人fake左買呢隻 彈油彈到

前一頁有提過要買咩DIY工具，同埋要買發熱絲，tfv8倉細用A1 26g發熱絲比較適合，仲有買棉，新手最易搞就係無印良品嘅有機化妝棉，仲要睇多10零套youtube學下DIY。

你當tw好似a1咁繞緊係彈
花絲唔同種繞法有分別
雙分，則分，葫式，起尾
上綿花亦同普通絲唔同
兩摺，四摺，橫紋

了解過再玩

武士道rda我有
上絲唔算難不過airflow太細會令到個a散熱慢
rdta我建議你買roilart mage combo或者avocado會好過買武士道

網上冇乜呢隻絲既片

想學野

無了解過花式絲
完全唔識上面

係唔係唔太適合d要特別上綿方洗既rta

咁靜嘅

唔好諗咁多，買卷26g A1線繞7-8圈3.0開30幾Watt食包唔會炸油

感謝上面兩位巴打解答

業巴 你都係用緊呢個setting？

係呀！我有7個RTA都係呢個setting（7/6，8/7），36-42W肺吸，D煙夠幼細。
其實你講嘅炸油，係頭果段定係尾果段炸？

頭段炸 唔肯定係唔係倒汗水問題
但我用呢隻絲嗰陣係當普通A1絲用 上綿都正常上

其實有無人食得出alien䚒機watt mode果陣set soft normal 同hard嘅分別

估計都可能係倒汗水問題，花絲發熱慢，散熱都慢，餘熱多會令倒汗水特別多

Hard個霧觀感上濃啲之外 唔覺食落口感有咩分別

唔該巴打 已經買左卷A1線

仆街喇第一次淘煙油落黎,我已經將個備註打做花生油.佢都幫我改番 仲要標籤敏感貨物 .有無巴打知道會唔會出事

同你一樣 佢會叫你俾敏感專線錢
40$左右 俾完就自動運落香港

想問一問 單發26G 5圈 0.9 ohm左右
點解見到人地單發都可以做到低ohm?

同埋應該用幾多watt去推

我寫開護膚品，三次都無事。

係dimbuy奶過嘢

人地用24G咪可以低ohm咯。
你可以試下用18W推。
下次試下用呢個網頁計，唔識用可以再問

如果你唔係玩機械桿，唔需要理高ohm定低ohm，即使你用SS或者Ni80線整單發26G 5圈，你都可以試用18W去推再微調。

業巴 若果用35-40W會唔會有咩問題 非機械桿

熱死咯，燒棉咯，就算用25W都應該好熱下。
如果你單發26G想用到35-40W，繞個10圈coil啦。你要有足夠嘅發熱面積，先可以用高W去推。

全部收到 感謝回覆

老實講，如果你單發要推上40W，就應該要用22G嘅線；但係單發嘅RTA應該係食口感，咁推咪可能違反個RTA個原來設計，例如上油上唔切，入氣口唔夠大。其實我想講，DIY唔係話任你點搞都得，都要個霧化器配合到。

因為睇左rip trippers段片 佢用ss 24g 3.5 5圈出到0.25 ohm 但計極又好似出唔到條數
今日都係第一次試用單發

ss好低ohm唔同a1線

你想計咩數？

你岩岩俾個條link 計唔到0.25 出黎 可能我自膠 我到研究下

如果你要圈數要計幾多ohm，用呢頁方便D

同埋如果想低ohm，並繞咪得咯，例如26G 10圈 3.0，單繞係1.4ohm，並繞係0.35ohm；單繞同並繞都係同樣發熱面積，假設你用35W去推，效果都係一樣。
不過在用35W情況下，其實並繞0.35ohm會好過單繞1.4ohm，因為單繞要將個電壓大幅提升去推，能量損失會比較多；並繞只要相對少量降壓，能量效率會比較好。
如果你無讀過A-level物理，係比較難明白。

垃圾文科仔
我睇睇並繞個個咩玩法先 謝謝

吸口煙都咁多野搞咁多學問,想問你地係咪都會帶出街食?

我會

因為玩DIY先咁多學問姐 成品芯一take過方便快捷易用

雙發，今晚返去再研究

見到班中學雞圍爐，拎出嚟吹一嘢嚇到佢哋瀨屎 ，仲試過邊吹邊飲嘢，有個阿姨經過講：佢杯嘢出煙啊

出街玩好撚尷尬
但有時啲人都會搭下訕問下咩黎 幾過癮

有啲mk

如果把握得好，搭訕就係抄人地牌嘅好機會

業巴 仔黎架

搭訕呢樣嘢，人地啤你兩眼你就可以主動開口，唔一定被動嘅

我係指對住D女

黑幕，今日同班批發佬食飯，原來我地食緊淘寶啲美油同mod 9成9都係深圳出品，而且係過到官網認證，同埋大陸開始規管對煙油收稅，以後30ml最少都150人仔up.

咁都叫黑幕

150up

咁邊度先買到真• 美油？

去美國買啦 認真既

好似拖船咁100蚊支 官網講緊25美一支
唔多唔少都估到
個價差咁撚遠

反而收稅個度真係dllm

其實你地有無清潔個煙嘴嘅習慣？我宜家就日日都用一塊無印棉濕D火酒潔下食過嘅或者未食嘅煙嘴，反正咁多無印棉有排都用唔哂，清潔咗心理上舒服D

美國買，不過要等好耐，我開始明白點解台灣佢地玩自制油

過關都開始收嚴，見到vape電子煙等字眼即扣起

會唔會好似 iphone 同煙咁
要開左盒 加 19枝
姐係30ml油 要無左少少

收唔收到風約時開始

岩岩淘左 希望無事

終於整翻好 綿花都要擺靚唔掂得中間

試過台灣油sample 幾好

新手留名
今日行過上環買左枝t18試玩

下半年

我試過全家嗰啲，唔係幾啱口味

其實拎黎做coil既無印棉係邊隻?
[img]
[/img]

呢隻?

yes

新玩具，完全解決咗pico唔可以直接裝24mm霧化器嘅煩惱，就算25mm都無問題

巴打買幾錢？

US$40連運費，直送上門。

Mod 加tank us$40?
求link

用rda既巴打出街會帶枝油出街？
有無咩方法方便d

US$40淨mod，加tank要US$51，不過宜家都好似斷咗貨。

圖裡面果個係我自己嘅法師RTA，我係買淨機，對KIT無興趣。

RTA食馬油既你地幾耐換一次棉花?

10ml樽

Merlin 又有新野

叫咩名？

爸打們
睇完其實都仲未係好識
本身食開煙 ( 3-4 日 一包 )
都試過vape( 問同事借試一兩啖)

睇中左兩呢兩隻 邊隻會好d?
同埋我乜Q都唔識 去實鋪買人地會幫我set 好的嗎？

(我唔知我睇中的是不是叫starter kit)

謝謝

鬼佬會幫你的，不過佢有時好多客要等一輪，最好閒日收工前去，我試過等成半個鐘

第一部會好D，電池容量高D，輸出高D，可以換多D唔同嘅霧化器。
不過兩部都有一個缺點就係內置電，如果食到無電無得換電要等叉電，舊電死咗又唔知邊個有零件幫你換，如果你鍾意呢個牌子嘅機，買Target Pro啦。

覺得自己會唔識點上絲 諗緊買唔買

講RDTA，牛油果24易搞過佢好多，上絲易，入油易

岩岩睇左 又幾吸引

好的 謝謝硬膠巴

業餘派膠巴打 我睇呢兩個其實係睇中夠細部
target pro 好似長多倍
舊電死都是個問題
鬼佬果度會唔會齊哂
( 諗住順手戒埋煙 )

岩岩睇完 target pro 75W target mini 反而80W
其實呢兩隻係咪都好大煙？ （之前試同事果部機 較最大 我噴到十幾秒煙 算唔算大煙？）

謝謝

如果你係要細部嘅機，最perfect就係我昨日post嘅SMOK AL85，不過呢部機太新，香港應該無咩地方有得買，淘寶先有（388人民幣）。另一個選擇就係istick pico，部機只係大tarot nano大少少，可以換電，鬼佬都有得賣，仲平過target mini，istick pico嘅霧化器比其他你睇嘅機都大煙。

唔好期望食電子煙同真煙有同樣嘅味，不過我覺得電子煙嘅味好過真煙，我都係用電子煙戒真煙

點解綿花成日濃既
Tsunami 用kanthal A1 26g 3.0 6圈
食tea up
滴完油我都等佢吸哂先食都濃 係近coil個個位濃
0.4ohm用35-40watt食
指教下

新手用緊pico istick 覺得個霧化器唔係太好 各位巴打有無rta推薦？
見上網真係好多牌子同款 唔知搵邊d好 想大煙同口感都唔錯既

會唔會棉塞得太實？太實會上唔夠油，如果開到40W係有D偏大少少，另外26g嘅絲反應比較快，如果你吸過長時間都可能加速燶棉

其實pico個霧化器算唔錯，要味有味，要煙有煙，擺係度都唔會漏油，我都用過唔少成品霧化器，佢算唔錯。

好多霧化器都係24mm，pico唔夠位裝，要加個22mm散熱片墊高個510 connector

RTA比較普遍就係法師Mage RTA或者梅林mini RTA，都係24mm。我宜家用緊隻Vaporesso Gemini RTA 22mm都唔錯，唔洗加散熱片，DIY算係容易同唔易漏油。大煙同口感其實係兩個極端，想玩大煙其實要RDA，或者你睇下有無其他RTA有興趣都可以來再問。

DIY要買一套工具，前幾頁有講。

Thx業餘巴

OBS Engine 雙發
夠晒大煙

我見梅林mini淘寶同外國網個價差咁遠 係咪淘寶個d都係正貨？

Thx巴打我睇下先

梅林mini在淘寶大約賣120人民幣一個，去大鋪買啦，寫住正品都好少賣假嘢，而且包裝仲有code可以上augvape網站認證。

搭單講句 除左Merlin mini 好多霧化去返淘寶平一截有多
係外國mark up太高就真

有無巴打分享下係邊到買煙油？？

明白哂 唔該哂巴打

見你地個個話爆谷超正買左
但勁重奶味，食唔慣。
用左小小試味而已
0丁，30ml
有無人啱？
或者可以用爆珠藍霉0丁交換。

等緊鬼佬返貨

未用過電子煙 小弟煙齡15年
因為份工作你唔食煙的話
佢係會不停咁叫你做野
導致日食2包煙(溥荷)
想問下電子煙有冇機會戒到

我有藍莓爆珠 0丁
有意 tg:kenny2210

就算你戒唔到煙，都會食少好多，我就食電子煙戒咗真煙，體能都好咗

鬼佬有無話幾多錢，不過其實你可以上淘寶買。

嘩 淘寶426人仔連電 狗衝

我都係 食左7,8年煙 轉左vape 就冇食過煙了

尋晚係鬼佬度買左 460 連電

淘左套工具同kayfun 5

覺得點？有無咩評價？

觀音頭掃把腳，長頸鹿

咩色，我想買黑紅但係冇貨

玩左一星期 淘寶既油到埋

綠人那喉既

覺中間支茶韻同埋右邊支橙色mylk點

請問有無人有藍霉爆珠？
入面點解好似好多雜質咁？
正常嗎？
今日用爆谷同人換的。

Btw，我其他煙油望落去都好清的。

有D似係搖過之後嘅氣泡

A1 20G 單發 5圈半，可以開40W+來食都無問題

白色個啲

我果支搖完之後等一陣就清番

巴打們
Mad dog 同528比較嘅話
528優勢係邊？
IG 見好多外國人都用528多
黑色 紅色都好正

528 美國出
mad dog出
你明528點解多鬼佬用

Goon就係美國造，而Mad Dog呢。。。你Google到佢邊個造先再講啦

有冇巴打有興趣？我唔啱食

明了

有時候要比D時間自己去嘗試會唔會鍾意一隻油，我一般都會擺一排再攞出來試下，我有幾隻油都係初時唔鍾意，但係越食越OK。

利申：呢隻擺咗一排試過都唔得，真係幾難食，送咗比人咯

我琴晚食到嘔又頭暈,我唔啱食

成日話口糧必入個啲真係信唔過
最緊要知道自己想食糕點味 煙草味 水果味 薄荷味 邊一種

我想問點解d棉花會變紅？但枝油係橙色

今天去左鬼佬度買target pro 感覺很好
部機最多去到75W 但佢話用低於30W好了
好似話個霧化器/ tank 頂唔到咁多W

想問問 有冇野可以換 又唔駛自己卷線果d

Ps. 有咩油好食 今日買左all melon 同 apple menthol

原裝個芯只可以開到30，想大煙就要買個大煙D嘅芯，可以開到55W，淘寶10幾蚊人民幣一個。

食到頭暈代表d咩？

暈丁 冇食開煙？

頭暈可能醉煙姐 如果有丁
無丁真係小心啲 食無丁未試過暈
我自己以前就有食開煙

無丁暈係咪因為脫水咋

戎哂,之前乜煙都有食

提提咁多位巴打，食得好飽未落格千萬唔好爆扯Vape 。我上次就係咁搞到嘔哂D野出黎，仲要搞到腸胃炎

當時唔止暈仲要個肺扯住扯住咁

雙發個時 開100%進發 真空吸左一大啖都試過扯住痛

進氣意思係? 霧化果個進氣位?

業餘巴
想問問 target pro 用 gemini 個tank 得唔得架

題外話 今日鬼佬幫我入油 個蓋佢搞左好耐先扭得開

可以，Target Pro可以用任何510螺絲頭嘅Tank，市面上絕大部分霧化器都係510頭，我都講唔出有邊個唔係510。

新買一般都可能實少少，之後沾咗D煙油就無咁實，如果你以後遇到同類情況，可以試下用洗碗膠手套包住扭。

無錯

我長期都100%

有無人覺得空肚食最好feel

其實你唔一定要買番Vaporesso嘅霧化器，可以試其他嘅牌子，我推薦aspire嘅Triton 2，佢嘅芯可以同你Target Pro個霧化器嘅芯調換來用。我唔太鍾意Vaporesso嘅陶瓷芯，吸嘅時候好大氣泡聲。

另外Target Pro個吸嘴太細唔好吸，你可以考慮下買過其他吸嘴換咗佢，佢個吸嘴都係510標準嘅。

你試下收細佢，煙味濃D架，我好少開哂來食，通常開一半或更細。

食完飯食都好好feel，食D無咁膩嘅味道，例如茶味。空肚就食奶味爆谷味。

我用alien果set野
進氣開一半食啲吸聲會好似吹口哨咁

Lm

屌，唔知係咪有vape tongue。
而家就算洗乾淨換晒絲換晒棉，食新油都食唔出味

即刻試下，TFV8用緊RBA芯，無呢個問題，都算係幾靜喎

我而家都係開一半或者1/4 感覺好好

唔知點解 食左幾日3丁 仲未慣咁 食得好唔舒服

每次食好多啖？

要睇係咩油，我食開煙，對於某些3丁油都頂唔順

唔係啊 係入口果下唔舒服

無丁油選擇又唔多
唔想食有丁

落喉嚨個下？

係啊

我都係

NOS

實用黎講mad dog好用過528

你地係咪食奶味嘅油呀?

係喎

我懷疑呢隻復仇者芯可以自己換棉

咩黎架

無食開煙玩有丁要習慣下
反而食開煙 無喉嚨個下擊喉感唔覺得有煙落肺

食幾淡就有積炭點算 但係綿花無事🤦🏻‍♂️

想知大家咩年紀開始玩電子煙

2字頭

唔洗懷疑，全部成品芯都可rebuild，係睇你diy 能力

食開黑萬(超溥荷)
應該用邊隻煙油 小弟新手

左2個支油得唔得？
見間間淘寶呢隻牌子都好多人買
入左2支蘋果,覺得好難食

馬油，青提子味

返工冇帶Vape

好難捱

係公司搵到包半個月既黑萬
好難食

結衣巴 提子味出唔出？ 馬油未試過

去youtube search下“clean rda coils”，睇幾條片再諗下點做最好

粒coil可以沖水洗 棉燶左就無辦法
將你部機/桿 向下傾斜45度 以免啲水倒流落部機
然後粒coil對準水龍頭一直沖洗 沖完之後試下發熱蒸走啲水
重覆3-4次 粒coil應該會純淨好多
以上係diy做法

想入支咖啡味既油 有無咩好推介?
神風ice coffee 呢隻得唔得?

爆珠藍霉，$50放
有無人啱？

tg@marshall_walker

大家 香港有冇丁 唔想tb 運費 等得黎都差唔多

香港實舖全部都冇丁

即係又要淘寶

有支爆谷唔岩食有有人想換

TG: llm21

小馬隻merlin mini 伏唔伏
想試DIY

好普通，只可講唔難食，馬油全部都偏重薄荷味，你可以見到佢寫埋出黎LOW mint

唔伏 可以上YouTube 睇下review

有兩支Apollo試咗幾啖就唔啱口味
Menthol同Classic Tabocca
兩支都係六丁
廿蚊支

有冇巴打4月會去深圳展?

係咪會有新產品賣架？

15號當日
結衣巴上台表演花式
代表vgod

我自己仲要睇到時有無時間去

大家點睇coilart嘅機械杆？
磁鐵制
好似好過彈工制
而且個價錢都靚過vgod

4月個展有得賣
我個人比較中意磁石開關
不過磁石用耐左會消磁

係咪一定要上網登記左先入到去
試過scan qr code 入唔到個網

佢官網有網上直接報名

新手留名 有fd介紹halo 煙油

巴打點評論呢隻 我覺得都幾好

味頭幾豐富 之前試過買本地既 就好普通

有冇巴打一齊去？ 想去見識下

係喎,load唔到

準備訂了，唔該巴
小馬哥而家寄唔到落香港

用集運

Halo邊隻味？

安全到步 仲要用埋智能櫃

冇tg
6ffgolden@gmail.com

Prime13 同 tribeca

順豐個智能櫃維修又唔撚同我講
件貨擺係倉4日都唔出

想問有無人有拖船同omg wtf係手？
兩隻油都有啲稀 似溝左野
想confirm下

我兩隻都有食，開頭戒煙曾經覺得Tribeca係至愛，宜家已經唔太喜歡煙味嘅油，仲鍾意食無丁嘅油。

放兩枝0丁油
2枝都仲有一半以上
唔啱口味

左：藍莓椰子 $60
右：藍莓爆珠 $50

一定要去

巴打們，有問題問下你哋 ，之前我話我個霧化器有問題，就係歐姆勁唔穩定，我拆咗睇，入咗線圈無事，但一入棉花就狂跳 ，有無巴打識解決

個兩隻都係無丁咩唔係

邊到可以買到有丁？

同埋係咪犯法

上緊螺絲未
用咩線材

巴打放左未？我要右
add 唔到你telegram

1. 燒絲
2. 攞螺絲批刮個圈再燒
3. 燒完再扭實螺絲

我覺得好撚難食

屋企人去旅行 好想叫佢地幫手買神風
但唔知門市邊度有

Btw 個helmet tank盡早脫離

有無tg谷？

有無人想要食過一次 0mg

好似未有
不如開返個

開telegram group la樓主please

唔好意思呀 我想問有無入門推薦？

其實你可以睇左第一頁先再問

對唔住 自臎

helmet tank有咩唔好？

輕輕一推

其實拎唔拎得上機 黎緊去台灣想帶埋去

Lock實左都會漏油 成品黎講個口感麻麻
同埋唔知點解係佢個suggestion range入面燒都好易會燶

拆左電應該得？ 出事都係電池姐

航空規定電子煙要手提唔可以寄倉，煙油就最好寄倉費事比人問來問去。

咁差？好彩無買，原本之前睇過呢套，最後買咗SMOK嘅小飛魚霧化器套裝好好用。小飛魚係我用過最好嘅成品，不過淘寶揾唔到我費事提。

有無人開tg谷 無人開既話我開 留低ID我加你地入

做咩一定要tg? 係度討論唔得架咩？
but有開tg谷

自己去搵番舊post個入group方法

唔prefer又開個新tg

而家已經有三個tg gp, 煩到嘔

加我得唔得 ngohaimkjai

Halo Tribeca 翠貝卡 6g 剛剛開, 試過唔arm口味有冇人想想接?
試左幾滴唔鐘意.
$40

Tg: @Koolio1125

油唔該寄倉，mod可以跟身

業巴 知唔知美國返黎啲煙油有無易燃個標籤？
有間美集話無易燃標籤 可以運返黎

差架 食兩日 都係用40-45 W 燒 禁耐少少都已經出燶味

想口感好D有冇話咩油好？

無架，我試過兩次都成功，申報果度我填菜油或者醋

我買咗幾支都無，其實如果美國集運，個樽都包住哂，邊睇到支油有無標誌。

正 咁我即試

煙油好個人喎，你可以去呢個網站睇下

新手留名 岩岩入手左支 aspire EVO75 多多指教

訂左部limitless 200w box mod
個款又幾靚仔
用緊單電機每日都要叉電

Co arms? 見到啲迷彩j左

同款

睇咁耐post好似冇咩人講日本油？
個個都美，馬油

試過神風嘅西瓜同波子汽水
西瓜幾好，食耐啲有怪味

波子汽水唔得

神風redbull
依家等緊支ice coffee 希望好d

係 有迷彩個款
但我揀左唔係迷彩個隻全黑？
一直十五十六緊邊款好

沙色同海軍藍都靚到爆
未睇review 唔敢出手

我見GrimmGreen 有係咁意講左
先知個幾粒係fake 制
金色個粒禁唔到
我見ind 560 hkd 就屌左先
我覺得點都好過我部75w入門機

LMC唔差，手頭上都有部
iJoy LMC就算撚掃

我想問我而家買開一支油$40 算唔算貴?
因為我今日第一日買就就快比我玩哂 諗緊淘唔淘 有無巴打淘過?

巴打買左幾錢方唔方便講下

係下個post 放埋條link pls

輕輕一推。
剩番左面

巴打邊度買？有無link？

Indvape

揾唔七 有無link

揾唔到

我想問下各位，我以前有7年煙齡，目前戒左3年煙，但有時會去shisha 咁。而家想買返部電子煙純粹想玩下味道同玩下大煙咁，想問下邊隻mod 同霧化器 ok？ 我見樓上講嗰隻 limitless 200w co arm 幾靚仔，嗰隻又夠唔夠？

自

頭先問左，而家賣到好似好貴，$1080

390

想問下巴打買煙油幾錢到
第一次買 買左枝100人仔既好似貴左好多

唔同油唔同價錢，你就咁話買支油好難講平定貴

有咩 單coil RDTA好推介

梅林mini買呢d發熱線可以嗎？

大蛇新出果個
rdta好多都有單發配件
建議買雙發rdta

啱啱到左呢三枝

巴打試完omg可唔可以畀啲comment
想買嚟試下

同一間買埋 個rdta RII
應該買多個側進氣滴油就完成了
之後就淨係買油
希望係咁

幾靚仔

幾型

有冇手足食過呢隻油？好撚正

發熱線最好就梗係temco或者vapowire啦，不過應該無乜人識，亦無乜地方買到，最多買到嘅係垃圾UD。
一品呢隻連線轆都無肯定係垃圾中嘅垃圾

今日去完，沙漠色已經無曬...空手而回

食緊

隻蘋果味正到真係好似食緊蘋果

成兩舊水

Btw淘寶買精工會唔會俾你哋屌

買咗枝hitman,真係貪好睇 ，點知出力好似渣過我本身部cks

影黎睇下

香港邊度有

Where?

見寫住ice 有薄荷？
涼定少少涼？

得少少涼

觀塘間Vapor spot

$200 60ml，抵啦

剛剛去咗鬼佬度買油，其實唔算太貴，美國60ml都要25美金，佢賣200港幣，不過就無乜油揀

新手一問 我想問w數越大d煙係咪越大?同樣電同埋油去得越快?

Vg pg比例係點？

係，不過首先你要有相應發熱面積，否則就好易燒棉

利申用緊ASPIRE EVO75

一般RDTA幾錢到？
另外隻Ijoy limitless rdta 掂唔掂

上佢公司網頁查下

同埋我想問咁多位巴打10ml油你地玩都幾耐?油去得太快會唔會關個霧化器事?事關我琴日先入手電子煙就快比我玩完20ml油

包裝冇寫，但我估都係80/20左右

你咩裝備玩 一日食左20ml ？

2日左右啦 而家得返5ml左右 用緊ASPIRE EVO75 大多時間都係用緊50w推

睇來巴打你煙癮幾大 50w係去得快啲，如果全日係咁扯應該都好快扯晒啲油

我就係扯極都無咩feel 諗緊買唔買丁油

如果你有食開煙就買有丁油，有丁你先會知到飽，唔會扯咁快

如果你用0.5芯應該好快糊芯

岩岩上佢FB睇
係$250喎

真係賺得唔多 十零廿蚊，唔洗等又唔洗運，所以佢有嘅油我都喺佢度買，唔上網買。

痴撚線 1080 見多人想要就起價
上網自己買仲好

Wtf ice 味淡 薄荷味到位

幾靚仔嘅

元祖機

買埋佢部200w真係無機換

Cks個部又係好撚正 但成700 蚊

佢話1080包電池wor，但老老77就算你唔包電池都真係貴好多。唔知上網訂計埋shipping 又幾多錢呢

重錘一次值得嘅

建議買200w嗰部，應該夠玩幾年

邊部？

limitless arm race

又一部痴線機

新手上路
btw 茶韻桂花 一個星期ko一支

1080 包電又點 老實講？ 兩粒電40 蚊
部機我上網訂 最貴都係650
650 + 40 = 690
300蚊幫佢交租

玩完單發 轉返雙發
唔知自己食緊啲咩 啲口感無晒

其實支野平貴分別係邊

功能上 80w/200w
部機有無bypass mode
重點 外觀

如果我用梗smok alien kit
換個24mm嘅rda上去有無問題
定係一定要買22mm

無問題，我之前出過一張圖就係用緊法師24mm

想問下各位巴打多唔多食100W以上，我最多都係食六七十，100我覺得好熱，100以上真係唔敢想像，咁我點解要買200W嘅機呢？ 不過俾樓上巴打部arm race mod吸引左

點解可以咁痴線
我35w 都Max

幾ohm用咩電有冇清過擊發

如果你無200W機，買一部都好嘅，可以build個大coil谷過100試下玩下好大煙，除此之外真係無咩好處，而且咁重就唔想攞出街。

咩都無測過

出街型下 無咩中文開箱文，得閒先睇鬼佬開箱，

電用18650

[b]

真定假呀 官網約80美金
淘寶最平都798
40兩粒電 我自己唔敢用

不過唔理lu 今日已經帶左返工
晏啲試下先

巴打你部機最後幾多錢埋單？

我五號前比錢 560就搞掂

哇..咁佢真係賣貴左好多 $1080

油係邊入？

你UP緊咩
呢D我知 係問緊你有冇用桿既相關知識啊
咩都冇清你就用 小心爆
桿出力會弱好多因素 睇黎你做下功課先好喎

小馬哥 唔知係咪因為5050 好快食晒

上面條link 80美金埋單 有9折 俾盡 72美金 加埋 集運
72*8 + 40 蚊港紙 = $616

$651.92 有92 折 = $598 左右 順豐直寄

電就淘寶菜青蟲 28 蚊一粒 一直用緊 無爆炸 無穿無爛

其實你上網買野 最緊要識搵coupon code
有coupon code就咩都最抵
非打手 打手死全家 仆街死 全部link都試過自己買野

第一次玩桿 得閒都瘋狂爬文

可以確保到唔爆炸先

數學差 我真係連玩桿既勇氣都無

玩桿需要嘅知識唔係想像咁多，只係無乜人好簡單咁講哂出來，可能想扮高深卦

業巴分享下

長知識了

部LMC
0.22 80W推
反應速度好快
好過之前部topbox
好似話 有兩個反應速度
但唔知中間位係邊
高W 會快啲
低W 就會慢少少

有冇人試過榴槤味

岩岩到 係入坑以黎最好既一支油
可能水果味比較易入口
另外琴日到左支神風ice coffee, 都可以既, 有淡淡既齋啡香

討論下 非針對
如果急住玩俾多少少錢唔介意既
但香港門市啲野 唔好話vaping 就算其他零售食水都深到仆街

睇大陸抑或台灣網 睇完一大篇都唔知講緊乜

之前都在呢道講過有咩要注意，自己爬番D舊posts啦，至於果兩條簡單到極嘅公式，我自己都係開個網頁去計，篤計數機都懶

菜青蟲電真係無得輸，感覺老實

唔係想讚大陸，不過講vape大陸真係技術發達過香港

你知唔知電子煙之父係大陸人？

表示認同

呢個真係唔知 但感覺上大陸/美國/日本/東南亞都一定發達過香港

其實我都唔介意比多少少錢，但如果差價真係太離譜又真係買唔落手。不過最慘係我想要嗰隻色賣斷曬，所以打算上網訂

宗旨係既然自己買平咁多 點解唔禁幾個制坐定定等收貨 唔差在個一至兩個禮拜

想問下Vaporesso Gemini RTA大家點睇？
我係用tarot nano mod
呢隻rta易唔易整？

因為我kit嗰隻tank比我跌爛咗個吸嘴

錢D樣嘢每個人都唔同觀念，有人喜歡用錢解決問題。
利申：我係果D因為平幾蚊都去細鋪買嘢嘅窮撚

慳得一蚊得一蚊窮撚揮手

跌爛個吸嘴可以買過，10幾蚊就有交易。
Gemini RTA係好嘢，我用過兩個唔同上棉方法去build都未試過漏

想試下入手Gemini rta
一向用開成品tank
未試過玩diy
Gemini rta難唔難上手 巴打有無邊到教學教得detail啲

你地點知幾時要食
每次又食幾多先為知夠

想食咪食lor

笑左，嘉頓時時食啊？
想食就食架啦

呢個問題幾有趣味
新post可以擺落第一頁

可能我問得1999
平時出街食煙食1枝就停等一陣再食
咁你地出街會唔會食？

兩柱四窿設計，將D棉塞好入個窿就得，個人認為最好做2.5mm直徑嘅coil，唔洗修棉腳就塞到，網上youtube有幾條片教

雖然話唔介意比多少少錢。但見個價差咁遠我都係support你呢個講法。而家打算上網訂

會，其實同食煙既節奏一樣

有冇巴打用過？

cheapvaping.deals/gearbest-coupon-sale

Share 返見到既優惠先
正價霧化同Mod / set都做緊85折 入面有code
Smok alien 220w黑色做緊$360 順豐直寄 想入手巴打可以諗諗
利伸：非網賺

幫FD一問 呢個tank個芯叫咩名 搵唔到

如果係平嘅，打手又有咩所謂呢，開個page都係想大家交流下邊度有平嘢賣

好似叫SSOCC芯

好撚怕啲人以為係網賺 俾人屌
利伸左好啲

點好法？咁係邊揾到支油買丫？

成日淘寶既油唔啱口味，之後浪費晒。
想係香港買，有無邊間鋪頭推介？

另外想問，你地食完一個味係咪會換芯食另一隻味？個芯係咪唔可以用水沖沖？

因為我之前中伏多，所以呢支正正常常就覺得好開心，呢支都係淘寶買
就係香港太貴所以先上淘寶買

個芯既問題我自己兩個星期換一次，或者一食到燶味就換，換油食開頭有少少溝味，吸多兩野就無事

用唔用得水沖就留俾其他巴打答

成套拆散哂冲水，然後用熱水浸，個芯就擺埋水喉對住裡面冲一下先浸。其他嘢浸完抹乾就用，個芯等佢兩日風乾先再用。

新手留名 煙油你地多數邊到買

屌 前幾頁有位巴打講得岩
食完野未落格 就食
真係會嘔 好頂胃
好撚辛苦

我嘔左兩野先正常返炸
屌

就係返工得一個鐘lunch
先快快手食完飯 試新機
結果岀事喇

下個post 搵人提一提

我都成肚氣

新手最好爬下舊posts先

咁多位巴打有無對呢個霧化器既評價?因為事關而家用緊ASPIRE EVO75想換過個霧化器今日上過官塘個間野佢推介我買呢隻既霧化器所以想問下對呢個霧化器評價係幾多

係大煙冇口感，食油大食到仆街
用緊

我最嚴重有一次搞到入廠
仲有頂唔到高pg 既巴打千萬咪食小綠人
吸二口已經暈到要去訓教

用成品會漏wo
利申：用緊

下 枝小綠人有問題？

我都買過來食，無乜丁唔覺暈，只係覺得好難食送咗比人，但係有人鍾意果隻味

小綠人同紫鴨嗰啲係咪一定6mg？
我搵黎搵去都係得6mg，咁多mg驚食唔到

二支我都同時有，紫鴨好易入口

冇奶油架喎，係小馬哥到買

唔好話無問題 睇下留言會發言更多
耐不耐就有人話支油似俾人開過 又溝淡左

補充 唔只小馬 就算漠北，極客呢啲都會有 大店唔一定真係好信得過

唔通假既，我睇留言見到有人話好難食
夜少少比個負皮佢

唔係幫淘寶店
但油難食就見人見智
百人百口 隻隻油都有人啱有人唔啱架啦
難食負評真係好野
除左你可以比證明肯定支油係假既

難食負皮就on9啲既

唔係難食先比負皮,係食到我又暈又乘個人先嬲
其它油又冇事

下

想介紹下一個呢個網 黎緊會試訂
外國都好多YouTuber 有做開箱
先講運費 用左佢地30 days membership trial 直寄香港 一支油大約5蚊美金 我覺得係合理水平
第二 最有趣既一樣野叫zamplebox 個網會根據你選擇唔同口味既profile幫你match返指定種類既煙油 大約5-8支不等 個收費有興趣可以睇下
咁樣一黎可以試最多既口味 岩玩可以返去再訂 二黎最起碼佢有好多唔同款既口味去俾你揀
我覺得可以一戰

補充 每支大約15ML

買左個rda
唔知等幾耐先到

順豐快既話 一個禮拜啦
佢出貨有啲慢 但算快收貨既

全部野都好平咁
好邪惡

你望到個價同外國比係會有少少心驚膽跳
事實上又真係authentic

無晒錢啦#

巴打你點俾錢？我之前都試過，但佢淨係收美國本土登記嘅信用卡 巴打你得嘅話教下我

咁佢直寄香港既話 無理由剩係收美國信用卡咁樣玩自己
到時唔得先再email佢 最多咪bankwire俾佢地

我有AE同paypal 呢個技術問題 我食完一支煙油會試試 下個post答覆

有無巴打用緊DAGGER 80W呢部主機有無咩評價?事關下個月想換機小弟我而家用緊EVO75 + VENGEANCE有無其他更加好既推介但係價錢差唔多?

加兩舊水換200w嗰隻啦 性能上無憂，樣就見仁見智

巴打如果成功幫我'代付', 我過返錢俾你

淘寶買左5日仲未到

買部ALIEN 220啦，唔玩過200嘅機你唔會心息

台仔推入門一定推呢部
溫控同bypass都好簡單易用
雖然真係冇乜幾可會上過百
但係都係個句你唔買部200w會唔心息

我北京去東莞都要3日左右 正常既
下次搵返啲近深圳少少既倉啦

Agger 雖然好少機會上高watt數

當買定架姐
遲早用得著嘅人

其實160 200w 機新手冇咩，買返黎未試過開大過60w

剛剛道左個fd 落坑，買左部smok al85, 好正又幾部，套裝價真係底玩

咩價位喺邊買架

ALIEN 220W嘅最大壞處係sleep mode換頭唔識轉ohm，頭先又賴嘢食到有燶味

其實兩電機可以考慮vtc dual，可以出到150，試過150都應該感受到200無乜用，另外vtc dual可以單電或者雙電咁用，單電去到75出街用都方便，最緊要係sleep mode換頭識轉啱ohm

岩岩入坑 想試唔同款煙油， 有沒巴絲食落唔岩既油想賣 tg 我 Vine_night

有無巴打玩開溫控？睇啱款溫控盒好靚

好多新手機都有溫控架啦

我都係TAROT PRO
純粹貪佢靚仔

al85讀到買 鬼佬無

係絲語買 好似係深圳
上星期5到左香港仲未派

個油門鎖得好實
巴打們點樣開返

搵條毛巾夾實擰會好啲
再唔係雖有用鉗硬爆

用洗碗膠手套包住扭

有無巴打做緊呢支無政府桿
[img]

[quote]有無巴打做緊呢支無政府桿

買油買到窮

鬼屋+外星人

想問下用original smok v8 baby Eva for smok tfv8 baby tank出呢個數值正唔正常？

tb幾間大鋪都無晒0mg MYLK原味嘅

粒coil應該有mark 數值同埋建議wattage 你望下粒coil側邊有無啲數字

RBA tank黎
佢原裝既繞絲，好似無得睇

原裝好似嘅係花絲，花絲雙發去到咁高ohm都幾奇怪，不過我覺得用40幾千推應該都可以，用30幾推花絲好似比較勉強。

巴打介紹嘅鸚鵡螺到左

新手留名
有無人可以分享下點tricks

大家淘完用咩寄落黎
Ems黎到香港5日仲未到

業餘巴介紹AL85已入手
夠細部方便出街

香港成品霧化芯幾錢到

牛油果係22定24mm? 正品? 邊度買?

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【超精工GEEK VAPE 牛油果滴油储油两用雾化器 Avocado RTA媲美海啸】￥Vvram0Tuk5￥
夠曬平

之前睇過 平均$30

但點先可以整低啲ohm

想問下點解有時d油會變黃 但無乜燶味

點解想整低ohm？

用AL85，每次換霧化器，裝另一個霧化器之前記得禁一下食煙個掣

巴打 點解我用Triton 2食嘅時候無乜煙既感覺同埋係咁吸到油
用緊1.8ohm嗰隻芯

同埋應該要用幾多Watt? 我而家係11.3W
每次吸都吸晒啲油入嘴好難頂
係咪正常?